[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(91)

搵人update係個post 頭啦

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

所有耳機/player/線一切以你自己對耳為標準

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知
-punk巴

所有野信自己對耳好過信sales / post內巴打
巴打/sales對耳仔唔係你對耳仔 每個人聽感都唔同
買野前一定要自己試清楚諗清楚

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 a18 (遲d有a12t)
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

[/quote]

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：

重點推介:final audio design e2000/3000
2隻調音有啲分別
e2000人聲清啲
e3000重bass少少
買的話最好試清楚自己中意邊隻
唔係話e3000貴啲就好啲
呢2隻無等級之分

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡雜食而bass不錯，易推，偏暖)
ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)
Jvc fw01 (相對而言樂器聲較為突出)
QDC海王星(外型&配戴感唔錯，聲音方面相對薄聲 整體較為清聲 亦易推)
Campfire Audio Orion (條線跟ALO cable，相對海王而言音場闊dd咁多，但高中頻略輸海王星，聽說煲耐咗聲音會有驚喜)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)/R-Studio(星際2樓)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度[

[quote]耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

屎忽痕真係好難忍

又退又痕 煩到死

巴打 POST名打錯左
應該係92先岩噃

所以放工即刻返屋企，放假唔好出街，但係電腦同電話online shopping好危險

唔記得改返

行星際好危險

明明IE40 pro退休加iphone原裝賓周就算

好在我係屯門牛，如果近MK同SSP我就仆咗街了

大家用黑磚同金磚
會唔會黑磚高增益？

lm

唔會

早排喺旺角返工，lunch同放工一定會去試耳機，試到好多店員都認得我

好似開咗 個音場窄咗

有冇無損group?

spkm set定sa700好

E5000條線拎去整大概幾錢

睇你整咩 用咩料

尋日去灣仔電腦城俾個師兄導一導話入dream duet同墨菊，不過我個荷包頂唔住

係 無哂定位 成日自己打自己

有冇巴打用過64 ahdio條premium cable ?

聽電子音樂有邊隻耳機推介？

想問下點睇山靈m6 推力如何

想問下好舊款既ue9000 降噪係點
同bose 新個隻降噪會唔會差好遠
貪平想收隻二手聽下

忍唔住執左部ak380玩下

大不了加amp

新野真係太貴頂唔順

買sr15可以去邊間黃店
試咗了
之前部300r壞撚咗好耐都唔得買新dap

呢部推力夠，國磚部部推力都冇乜問題

a12t still waiting

咁誇張

咁耐

新手想問吓點睇隻nicehck nx7 pro
睇完覺得唔錯 幾啱我依啲新手

冇試過咁耐 可能個疫情影響個運輸

2020的確比較差

有冇師兄知邊度有zx300保護膠+貼賣？
唔想用皮套

唔係改
係斷線想整返好
保養期啱啱好完

其實保樣都係唔保條線

睇你斷邊基本上都係剪咗佢焊過另一個頭
當係近3.5嗰邊, 焊個翻版頭幾十蚊, 正版頭就自己出去買, 做少少記號, 畀師傅焊

SR15 有冇顯示唔相問題？

有無人覺得宜家IEM同DAP越黎越貴
幾乎所有旗艦都過萬, 甚至兩萬幾都有
好似AK 2000同1000個價差唔少
其他IEM例如Z1R, A8000全部都過萬
同埋進步嘅幅度無價差咁大, 越黎越唔值 (雖然一樣好多人買)
反而耳牛無咩加好多

有，愈出愈貴，對於新手，覺得更加係天價，想買都有心無力

新手都有入門choices喎 新手無錢又望住旗艦有咩謂呢

唔知係未到香港 定代理未分好貨 我見啲鋪po親都得幾盒 64應該都唔會一次寄得幾盒嚟香港嘅

離哂地啦 一萬蚊部機都無乜野聽咁

18t今日收到了

好似好難推
有大力dap先諗呢隻

入手w60 新版，三頻平均，人聲幾出，音場唔錯

但同demo果條差幾遠下，應該未run in 先咁...

貴左少少但我預長用幾年...

有d想入ak t9ie

唔熟依隻，買隻w60銀包出曬血，但真心唔錯

加條尾應該夠推

唔明 我未買呀

各位點睇sony隻m9？有小小心動，但係隻m7又平成截，係就吸引在個超高音單元同佢sony自家研製嘅單元

諗m9就不如上埋z1r
我之前用m7 感覺太監聽 好似解剖首歌仲多過享受

M9同Z1R兩個取向嚟嘅

順面問用緊M7+ZX507嫌唔夠解剖音樂
除咗M9仲有咩揀，UERR? PP8? ER4SR? 要解剖音樂本嚟係咪唔好買Sony?

如果要玩Z1R,真係要一部有返咁上下推力既DAP

M7/9配sony player音樂感會重返少少 但我嫌唔夠包圍感
成個聲太冷靜 聽動態高啲嘅音樂就唔夠臨場感 反而z1r比到我 sony本身味精重啲 但今次m系列係做監聽又做得唔錯

我試過黑磚 m11 m15
無一部推得好隻z1r 起碼要落部枱amp先出返應有水準

黑磚我試過就一定唔得，如果protable 我諗要去到kann cube,sp1k 加amp,sp2k,n8，墨菊咁先有可能推到

但推到同夾唔夾又係兩件事 推到唔夾同推唔盡但夾 我係選擇後者

有冇人啲機入album相成日顯示唔到？

當然啦，不過原本DAP又唔夾，買Z1R真係考慮清楚

好似係個recess位唔同，所以佢64 audio premium cable 好似有標明for universal only。

係咩我以為0.75絕跡左，不過問過幾間都話CIRM都係0.78

係呀，不過無用了，買左條漢聲kimera。

A18t用家們用緊咩線 條原線好廢
利申 本身有條pw no.5 2.5mm用住先

而家金磚咩價？

17000

你用3.5定4.4插？

zx507 有咩唔好? 點解賣

想先買耳機手機直推
之後再買player
campfire IO/polaris2/綠仙
想買綠仙女但未有錢買player
手機直推夠唔夠力？之後先想買部2手m11
但都係用moov聽
求意見🙏🏻

se846 係咪已經冇人會買？ 最近都睇岩se846 bt2
5-6k左右

千零蚊雜食係咪Sony n3ap比較好？
如果出去試有邊幾隻推介吓

其實都係，m9比人嘅評價係太過監聽，係表現返原汁原味，所以都諗緊

手機唔夠力都可以加多條有解碼嘅jer頂住先

507同黑金磚都唔同grade，兩樣野來

上m7算啦
一係$990 ie40 pro 一定好聲過n3ap

千零呢啲價位仲有無邊幾隻啱雜食
會出去再試吓

不如加多小小錢上 Hs1503 al？性價比幾高，而家減到 2000頭

但係如果講差唔多價位大家都會推 b3 同 ls200 但係我個人覺得太薄聲同有啲淡

如果唔係好強調要素質，個人幾喜歡fw02,氛圍唔錯適合聽流行(不過而家應該較難搵新既)

係咪未run in

上面師兄提到既final b3果啲就清啲，fw02就濃厚啲，果陣都試過n3ap，個人覺得聽得耐有啲累

2000頭 Hs 1503 al比較好？
我見啲鋪貼呢隻女毒 我比較雜食
但係鋪呢隻好似無得試

我rap rock pop都聽

不過真係要試，去多幾間，講返 budget 同鍾意嘅音色，試唔洗錢，厚面皮啲試就得

利申：試過試半日

想買隻4.4 to 3.5 adaptor
請問有咩推介
平平地fiio得唔得

音場同個低頻已經好重要，仲有分析力，咁當然5-6000一手計就真係唔多選擇係真既，耳機就豐儉由人啦，當然貴有貴既好，都有好多性價比ok既選擇

最緊要自己鐘意

1551cu 巴打有無試過？

呢對好嘢嚟，呢個價錢冇得輸

Ching,睇specs,黑金磚推力一樣，但係你覺得有冇分別？金磚係唔係真係大力啲？

以rap rock pop嚟講表現係咪比較適合？

聽rock pop應該幾好，呢對耳機係玩動圈，低音唔錯做得幾好，但用手機推，未發揮到佢嘅極限，近排入左部dap加4.4，聽完更加鐘意呢對耳機，新手推薦入呢對

Ak380行咩OS?

而家ier-z1r跌到一萬未？

邊有咁快 仲係 一萬少少

如果萬一都唔洗又抵玩

大廠旗艦 依個價算好保守啦

campfire io手機推得到，綠仙都應該可以，但綠仙靈敏度高，用手機聽底噪你要自己衡量。
polaris無試過唔清楚。

cu 佢嘅低音會做得更加好，有分 iron Man同 Captain 隻色，外型唔洗講，係做得唔錯呢個價位，性價比超值，但係相比下，而家 al 版就特價，呢兩隻其實都唔洗點睇價錢，2000 到 3000 呢個價位比到你嘅嘢差唔多，真係要自己試真啲，去試啦，又唔洗錢 （

重有，佢個好似夾萬嘅盒重有個皮盒仔，同埋 acoustune 嘅耳膠，音質都大大提升最後佢個耳機模係機械做嘅，完整性上升提高咗同失真都小啲

講到尾都要你自己去試

有無人做過 master pro 果隻adv 半模？
或者有無邊間做嘅半模推介？

利申：Sony ier-z1r

想問下AK隻diana同t9ie有冇師兄聽過可以俾啲評價。

前幾日見到沙田cd warehouse 鐵三角特價
有im,ckr

想問下7k左右2手有埋Spotify除左se100同sp1000m仲有咩推薦？

有冇巴打知邊度買64 Audio Fourté Noir 最平？

入左全新IE 500 pro 配AK380

屌佢隻耳機真係cheap撚過215賣相

但試左好耐同400 pro又真係幾大分別

其他幾款都唔啱口味 太埋身
Z1r好正但太重又難推

屌你老味sennheiser 40pro仲靚仔過 400 500

抵屌定係伏？

luminox條day for night個耳掛位好撚硬
可以點搞

入左隻ifi hip dac
應該係最平有4.4mm balanced 嘅 usb dac

想問下質素點啊 見評價好似唔錯

順面問吓有冇巴絲打試過iFi Zen DAC又點

想問下有無人Black Friday Promotion 係Lets Go 訂了A18t 拎左耳機？

上個月底已拎

買之前無試過？

Ching就好 你係咪一開promotion就訂😂

唔係呀 尾尾先訂

頂 我都係last 至訂😂 你就好
配咩dap , 線?

行路個耳掛位撞到眼鏡腳聽診器好明顯
試嗰陣坐定定試點知

黑磚，線未搞 家下咁樣唔出去試了

黑磚+1, 好彩之前買咗條pw mercer 😂

想入呢條 你2定4wire? 你覺得音場 空氣感點？

4wire .音場闊 , 音色微暖(同monile比), 空氣感有, 幾適合女聲(可能我聽女聲較多)

散裝沒盒

小弟用緊fw10k，如果想買部10k左右嘅dap有咩選擇

呢條線3.5同4.4 分別真係好L大....
建議直接上4.4.....3.5真係好弱雞

冇4.4嘅機 用緊2.5

試完sa700同se1000m
都係揀1000m 但好似無乜2手

Se1000m 緊係無啦

Spkm 一手都唔貴邊有人放2手

都要萬4
睇番上年個優惠好抵屌

用緊shure535
想轉無線
budget$3,000樓下
咩歌都聽下 bass唔好太差
有無推介

535加藍牙線咪得

想要真無線

見到ect有陳列品ak70mk ii 2000蚊有找
屌唔屌得過？

買黎襯衫ok

有冇ching 知道邊度仲有ORB Clear Force Ultimate Lightning MMCX 線買？

降噪/無線同有線係無得相題並論
一件工具, 一件電器, 點同一件藝術品比較
呢啲product, 個價錢入面都唔知廣告費佔幾多

見到價錢好心動
但係諗到電量問題就

如果真係聽歌，1500唔會話完全無選擇，好似final咁，好多師兄都推介，不過想要款既就真係幫你唔到，比我就儲多啲錢先買個好啲既，前題係要聽得出分別

人地要headphone 唔係inear 1500點買final headphone

係咩咁千幾蚊買Marshall算啦

senn記無咩

平衡輸出用少好多電
睇你自己啦

比多少少買sony wh1000xm3

可唔可以拎原廠條ie500 pro綫改2.5頭？ 我見四絞

哩隻我試過，真心唔掂，好電音

我都用咗兩個月就放
不過係因為我聽anc會耳鳴

9.2k 執左部超新 spk ss

好聲到仆晒街

對axh差唔多一個月應該就到

新手一問,e40轉ls200is會唔會好大分別,定係攻頂好,出ls400is

其次,如果插落電腦用個耳機會唔會收皮,我主要都係電腦用

利申:聽女聲多

想放64 u18, 100%work, 要寄去us reshell 返.
放11k 可小議. 有單有盒.

Tg westong

iphone 有冇出 adapter 3.5轉4.4
去旅行唔想帶多部機

會
利申 金磚

N8 聽edm 一流

鐵三角唔一定人聲女毒，自己試清楚先

Thx 🙏🏻

無追一段時間，而加4.4邊部dap好用？

本身用DX200，舊電打柴。

換電算啦...

請問用左幾耐開始電唔掂

今日買咗真係一流👍

近三年，唔多用，刷左firmware，但上網睇又好似係部機本身個通病。

買咗幾多錢？

N8正價應該係$13499

仲想買dx160 咁要諗諗

Astell&Kern Diana 賣2580 是咪抵屌?
同價位仲有咩可以揀下

Final b3 ,campfire io

已買黑色

正嗎
lee 個價位有D心動
搭ak320 會唔會唔match?

仲等緊ship黎

Just ear係咪就來有新版

同問， 點解一減減咁多

想問下想買sony zx507 係咪配 sony m7 好過 m9?
見其他地方話m9好似唔太配zx507

係507底下，我自己木耳覺得除咗高音延伸好過m7 （好易聽得出）其他表現兩者一模一樣
但507推唔晒m9 個音場同低音

呢個價位單論造功係超班 暖聲底中低頻實淨
不過用2pin 耳掛位整極都唔太穩陣

耳掛整極都戴唔穩，舊膠扣唔實耳仔，條繩又算重，出街好唔方便。
大家有咩解決辦法，唔通換線?

係咪有鐵線？之前用過jh，可以tune番啱你耳型，唔知ak jh係唔係

不過你嫌條線重就唯有換線啦

如果條線太重，可以買個線夾減輕。

人聲ok?
之前用ak Michelle 爆左殼
見平買左Diana

你試下剪短粒耳膠再試下 就會發現可以做到ex1000差唔多既音場

有鐵線，但係新買返黎，bend完有時回彈，要多啲時間調整同適應

試過用黑磚聽覺得啲聲開揚同音場闊咁啲姐, 講錯sorry

你‘彎’完佢之後就梗咗架啦喎

鐵線唔會回彈，但耳機線近腔體嗰部分，表面有層保護膠，層膠bend完會有啲回彈，你攞上手試下就明，所以要多啲時間令層膠都定型貼耳。

7093 被列入戰略物資

可能你果隻新款啲有唔同，我之前用jh 13 pro v2

有冇ching玩過Final MAKE 2

無，比demo好，demo相對音場窄啲同焗啲，我嗰隻感覺舒服好多，可能run左少少時間同換左線，run左100個鐘左右中高smooth左，而家200左右，粒圈都開始變緊

其實我見鬼仔講曾經試過低頻過重，cover左中高。

最白痴佢demo 金屬外殼 但cm係膠 咁實有機會唔同聲啦

人聲偏厚 高頻延伸麻麻 不過未煲好
男聲＞女聲

行左幾間都無晒Spkm現

好似得返同campfire個package。

我問埋package都唔見有
知唔知邊間仲有

Thanks
咁出Post放佢隻耳機先

而家應該好難放啦 第一次出package 果陣肥花都見啲人好快賣到，後尾果啲都要係咁劈價

ching我想請教下，單元數量多寡會否影響煲機時間。動鐵一般100個鐘就ok？

哩樣我無研究呀，不過動鐵一百幾十個鐵就開始有變，反而你用乜野音樂去煲既影響會大啲吧，之前啲動鐵，基本上2-300個鐘左右就ok了。

其實佢講話N8優化聽bass guitar，你知唔知點解
Anyway,自己鐘意咪得，聽Rock/metal一流

依家仲興唔興圈鐵？
隻灰黃鸝壞壞地想升級有咩推薦

z1r咪圈鐵囉

到時試埋如果聲岩聽又放唔出咪自用囉

抵玩、夠力水、有平衡玩
個xbass 做得幾好，開左低音有明顯加乘但唔會過多
音質而家應該多d reviewer 寫可以參考，本人木耳
但唔差過自己部zx300，可能仲好d

唔知點解跟機冇rubber band 但有4粒腳膠
不過我買佢主要原因係for surface pro + 4.4mm 用，所以仲好
可惜避唔到MIC…但總好過用中国牌子…

另外佢叉電位同input 位分開，唔知可唔可以叉住用…

64 audio 旗艦都係圈鐵

有冇ching知道邊度有pioneer xdp-100r嘅套賣

mp3？邊撚個mp3呀，無人識你喎！鈴聲呀？mp3鈴聲我就識，我老豆用開喎

我得wav flac ape dsf sacd咋
咩mp3咁把炮？介紹返？

綠仙我一直用手機推，
隻機本身易推，用過DAP推分別唔太大

啱啱2580買咗ak diana 有啲心動同有多餘錢想買埋player
小弟唔聽串流 唔用國磚 係咪zx300就夠做(sony fans)？本身有諗過買sr15 但係見佢個mon打斜有啲柒budget 大約5000 有冇其他選擇

sony fans但買ak耳機

2580太抵屌忍唔到手

邊有人會比較256同320kbps既mp3，要比較都係比無損同mp3啦。iPhone 未必試得出，n3ap亦只係入門級，一切言之尚早。

想問3千內有無咩人聲推介

上面有ching提到final audio b3, campfire io，仲有宜家減價既ak diana。
不過最重要係自己用對耳試真啲。

Letgo pm問佢話1000m無晒
英京就話停左產
Dma話要訂一排

如果仙女座同HS1685TI比，邊隻人聲比較好

原來SA700街價唔洗一皮
用過ak120 ak120ii見到個樣真係忍唔到手

你指HS1695TI ?我無聽過呢個model。
仙女座成個賣點就係人聲，分析度高，高頻延伸好，缺點係唔太平衡，可能容易聽得攰。
其實去到呢個價位，一般無乜垃圾，只有調音風格問題，揀個你自己鍾意既。

因為唔係減價基本上好少人會買SPKM

Sa700同se100都麻麻
Sp1000又大部
得spkm岩岩好

spkm 一出又無spk 好聲同無咁大力 但又賣成兩皮 同價位全部好過佢 除咗真係輕身真係無咩競爭力 點會多人買

尋日dma 開$12800 唔知係邊變部機出黎
Letgo都話ect無貨
Sa700聲嫌唔夠䁔

買二手咪得

呢期唔見有 得部藍色都賣9千幾

呢隻 好似新出

今日試左diana 同e3
2隻都好正都係二千中
心大心細緊

B3*

SA700做緊幾多？

買左部dx160唔太岩聽 有無巴打想收

仙女呢家幾錢左右

等睇出sp2km

我覺得未必會 因為解決唔到4499超食電問題

可能出咗sp2k gold先

黑銅啦 不過今年無咩機會 如果個環境仲係咁

256係mp3 256定其他格式

想問各位巴打平時有冇放咩防潮嘢落耳機盒？

或者你親身去各耳機鋪問價
PS 六千幾

Dx160 $2200即放 有無ching想收 上個月買有單有盒

其實點解呢部野跌得咁快
我見dcfever 有人賣千八蚊
M11二手都仲賣緊二千五

256都係mp3嘅一種

有冇1000頭行ANDROID 既DAP 介紹?
想用黎聽MOOV/KKBOX

1,000蚊不如直接用電話(samsung)，唔好浪費錢

隻diana用左兩日就崩左 用開膠殼真係搞唔掂

轉頭都係去含dma部spkm
反正出新機開2皮都唔會買

Why? 佢送個袋好廢
我尋日先出到貨

sennheiser ie800屌得過？

1000蚊買部Sony A55 用藍牙射過去都好聲過任何一部Samsung 電話嘅聲喎...

綠仙女+zx507 想入條4.4
reference 8 上網見有人話聽診器得好勁但係個個都話最夾andromeda係佢 係咪真係咁好
但官網唔見有4.4係咪啲人自己改頭?
sony 自己嘅MUC-M12SB1 有無人試過夾andromeda?

唔夠掂

有無人試玩過Um mason v2?

金屬殼太容易崩 之前用campfire又係甩晒油

唔係夾gold 16 好過reference 8

太貴

佢要android
A55唔係android，A105要二千

想問各位巴絲無線有咩推介 想買俾男朋友但係真係零研究 對音質有啲要求
如果係Sony 有冇咩選擇

噢屌 不了
謝巴打

請問巴打有冇其他牌子推介 筆直千零

有冇食評？
諗緊佢定要final b3

日本調音好似好勁咁 藍色好靚
巴打係電器舖買定黃金個啲？

Amzn jp 最平
如果唔係就大舖就得

b3少淡 冇乜低音 聽靜歌/弦樂/結他會幾好
diana厚聲 低音結實過b3 但個人鍾意b3
不過講到尾都係自己出去試聽啦 好多舖都有曬2隻demo 就算喺度吹到佢識飛你唔啱聽都係冇用

監聽者係點？

入咩出咩 無咩點修飾過

綠仙二手二三千有

m7 m9 分別有幾大？

拎返出黎玩 有無人有調音交流

Sony IER-Z1R + Shure RMCE-BT2

啱聽乜歌?

M7暖d m9中性 高音去得高d量都多咗

價錢差一倍...........
平時雜食乜都聽下,
買乜好?

睇你咩dap 鍾意咩聲

用電話聽
可能入zx503
唔好太貴, 1萬內

M7我覺得會好d 但我sony 今代公模鍾意z1r多d

聽男聲比較多

z1r貴三倍

買左一直未調過音

唔調音個低音量唔夠 高音又上唔到

細分嚟講 有分 Hifi 味重嘅耳機，同埋監聽味重嘅耳機，監聽耳機同樣，啫係比較 mon嘅耳機，係專製出嚟比歌手同樂隊聽返自己有啲咩失誤同錯嘅耳機，啫係會將最原本有嘅嘢，同最真實嘅嘢都比得返你嘅耳機，

想簡單啲嚟講，就係味精同清水嘅分別，每個人鍾意嘅都唔一樣，要用自己耳仔試味，可能你就係鍾意水一樣咁清澈，會覺得味精味太重嘅耳機太油膩，又或者你就係鍾意多鹽多醋多味精，就係 hifi 味重嘅耳機，可能會聽落無咁銀耳，咁講會唔會易明啲，其實最主要睇返你對耳仔，買機記得試清楚 ，唔好以為貴就好，寧試多，勿買錯

z1r 嘅動圈令到首歌嘅動感提升，pop song 好正，but 未真係認真試過，只係聽講，其實唔一定限死買 m9 m7 嘅，佢係呢個價位始終有人覺得佢太 mon，中價位都重有好多唔同嘅選擇，有唔錯嘅嘢帶到比你，會有小驚喜，dap 都要睇清楚先好買，dap都好影響聽歌，唔好話人人推黑磚好同正，就黑磚等等等，唔同嘅嘢都有唔同嘅演繹

而家我暫用緊朋友讓比我嘅 es5，dap 用 r6 係新手唔錯嘅體驗，我都係新手，未去到呢道咁多 ching 玩到咁高汁同出神入化，只不過係睇你試到自己 budget 最啱心水，性價比高嘅耳機，唔一定係貴就好，呢道好多 ching 都好好人會解答到同比到你想要嘅嘢你

希望幫到，你比到意見你

thanks
平時都係用IPHONE 聽歌
DAP太麻煩啦, 要燒碟又剩
而且個分別唔係大得好緊要
耳機俾到嘅分別明顯好多

咁邊啲算係重味精?
ath-iex1? campfire? w80? se846?

記得 sony 以前有隻都幾重味精，唔太清楚唔敢答你太多，怕講錯，自己本身聽開三頻平均度高嘅耳機，睇下有冇 ching 答到你

另外，題外話，如果你怕易壞同唔聽開bass想耐玩就唔建議 fender，不過佢而家有隻 zero 4 幾抵玩，因為佢個牌子本身係做開結他amp等樂器類，所以佢造出嚟嘅耳機都幾有 fender 味，而人哋話佢係a9嘅改良版，但係對比起過萬元嘅前皇者fxa9佢只係賣 3000 頭，係幾抵玩，鍾意可以試下

咁點換會好d

而家噤個制買歌好易架
唔好咁諗，DAP影響耳機係好大架。

睇你自己鍾意 佢官網有個表講d filter同綿 仲有幾隻demo調音

有咩網？
hd track 得歐美

Mora咪有日本

Qobuz都多選擇, 香港歌手都有

其實mora都有歐美 見過有queen 同Michael Jackson

有時mora有，hdtrack無，有時掉返轉，講歐美一定係HDTRACK齊，我搵metal野，佢有好多好偏既都有，仲有同一隻我會比較邊個平啲同佢地各有discount，尋日先買左隻Zard 30週年，52首歌，泉水姐姐

香港的不了

真心 好少見香港依家d歌有acoustic 錄音 好多都係midi或者分開錄音 再後期mix埋一齊

外國而家都係，但係人地個監制功力同香港既無得比，有時剛making of,個監制連一格overdrive都好講究。

同香港啲歌千編一律，九唔搭八都走出來唱，把鬼，抵佢活喺自己空間。

1萬指耳機
dap 暫時未諗住
之前入左隻zx300 都無乜點用
麻煩得嚟分別同iphone 又唔係咁大

如果用電話，就唔好買Z1R,就算係ZX300都唔好諗。
Iphone同ZX300無可能無分別吧

你要用4.4先得

唔係無
係唔太大
同樣洗三千蚊
earpods > se846 vs iphone > zx300
前者感覺分別大好多

外國啲歌錄製高幾班
香港錄製搞到用仙女同earpods 都聽唔到分別

我用Luminox shadow覺得唔錯

你有無試4.4，淨係ZX300 4.4同3.5都會有分別

你小心哩條線，得閒要抆吓佢，我隻黑仙就係咁比佢ko左

？？？？者係點？

依家用apple music
hd track 無乜廣東歌

屋企又無乜位放碟、pc
如果到最後都係要燒碟就咪搞

你正係用3.5mm?

有無得整

係呀
電話無4.4
有時睇片用電話

zx300要玩4.4

3.5仲廢撚過iphone

咁用監聽機再用dap 嘅等化器可唔可以出到其他耳機效果

除左SPINFIT之外,有冇耳膠推介?

final

不安

買過spiral dot，老老柒柒我分唔到換耳膠有咩分別

點解咁講？

正過spinfit ?

上面我講左

新手 最近買左campfire嘅andromeda
用左幾日 左右聲唔平衡(右邊細聲啲)
冇跌冇屈正常用 點解會咁嘅

正唔正就見人見志 我自己就覺得好戴過spinfit

因為廢囉

你又無試過換另一部機或者另一條線試過 係咩問題

手機 電腦都試曬

換線?

如果唔關耳膠或者佩戴問題就直接上ect啦

買咗幾日緊係拎返鋪啦

比其他人試下先
可能你自己有耳屎
可能錄音西

隻fender fxa7 左邊壞壞地應該線問題
換線嘅話換咩好

可能歌問題

AZLA

Thx

spiral dot ++

有冇巴打試過e500
係咪買耳膠送耳機

煲耳機係咪要用專用嘅音樂？
定係我普通日常用夠某個時數就得？
求教學

平常聽自己D音樂就得

想買對耳機, 主要係搭車同食野同有時行街聽, 只聽女聲, 需要隔聲。
只會直插電話+無損檔聽。用過ue900, se215~315~425。
咁既情況如果用七百零蚊去買對2手既SE535 Red買唔買得過?
如果唔抵既話, $600內會唔會揾到平過佢既話會有乜選擇?
唔該哂

買隻電容咪自己check下有無偏音，一般黎講正負3db係正常。除非有明顯偏音，否則代理未必肯換。

我有D想買野但唔敢出街行 返正去唔成e-earphone 有筆錢係到

唔好屎忽痕啦，雖然我又想出去買

返正機票酒店都退全數 又有排都無得去e-ear
silver4 有啦 其實兩皮野打包Z1R+A8000 好似好過SP2000

另外你去唔去得成e-earphone

未知，我6月中先去，去到就fit喇，睇吓入唔入到條線比隻universal

你Z1R加A8000咁搏命，不如再多啲錢入部索6萬啦
好在試左SP2000，我都係愛黑磚多啲

索六萬放屋企好難收得
想買sp2000 原因係無咩dap選擇但又想買D野玩下

我淆底即使佢搞得點都係覺得仲有殘留物 唔敢咁快就去 而且支那同日本咁廢搞唔搞得掂隻生化武器都成問題

到時先算啦，未知佢係乜野，就算話完全無事，都可能中招，而且香港都係咁，咪又係要返工

原本想去日本買隻tp700 仆街支那

64 audio A18t 8x日都仲未到屌

已經開心玩緊

請問Ching 訂邊隻 邊間訂?

用過大法核電再用AK真係唔得

應該係肺炎影響物流

係呀，黑磚我差滿，返工放工聽，返工放喺櫃桶煲，都可以捱兩日
尋日sp2000一路試一路睇住佢啲電倒水，好恐怖

嘩，等8x日未必關64事喇我覺得

官方話好似得9個小時播放 不過佢粒chip係好耗電

9小時係播16/44.1，音量80，N8開到65左右，如果聽DSD可能4/5個鐘打柴

唉問親代理都係hea答

我對係18t
應該間間訂都一樣
black friday完左幾日代理一齊收哂耳模先寄
所以係睇彩數

Ching 到手幾多日了?

好似上星期一定二

正? Fit?

Sp1000 用左一星期真係好聲過380好多 但真心太重

2000就算了 我1000都好夠聽

Cls

唔算好fit，但可以
唔洗refit

聲同公模有d唔同，我覺得係提升左（個人感覺）
可能係同佢tia單元用左特別既接線有關
又或者公模同cm多多少少都會唔同聲有關

手工都唔錯 但我買過既耳機入面唔係最好
順帶一提 佢條原裝線實到仆街
最好拎既時候叫店員幫你(蚊)出嚟
避免有咩意外

買線去邊間好？

多謝提醒

邊三個?

M7賣緊幾錢?
巴打用乜dap?

慘 邊間訂?

我都係叻糕 都係熟客 好似咁啱到佢地𠵱批貨就delay咗lol

想問senn記呢幾個月會唔會有新野出，想入返隻800s or 有冇同價位推介

頂我仲自己上網訂咗線 是唔是直蚊就ok?

綠仙想暖聲啲有乜推薦?

係
其實佢有個凹位保護
唔洗太驚

Thx 巴打

Plussound gpc

dita oslo

有無千零二千蚊
3.5

Pw no5

dita oslo 唔錯
補足仙女缺點之餘提高密度
利申：鋼仙

前兩日打去右店問，我淨係講CM
佢已經知我問64

又繼續等

聽男聲定女聲？

campfire vega 如何? 呢個價抵買嗎？
用手機聽

而家两皮野打包到z1r加a8000?

抵 不過手機推唔陏！

ier-m7 標 3,850
你去鋪頭問好D
二手就2,500-3,000

我用M11 Pro

咪玩啦1,000蚊耳機用2,000蚊線
賣535升級耳機好過啦
加埋3,000可以考慮sony ier-m7

缺點？
我覺得有時尖

有時太尖

1千蚊2手價ar?
我又覺得冇壞嘅，升線先又冇壞嘅之後用得返

Ares ii+ 用緊人聲唔錯

想問自製耳模耳機 有無邊間推介

新手入坑想買隻抗噪藍牙耳機
上網爬咗文好似都係話sony fw10000 xm3同libratone track air+
但前者好似話成日斷線 同電話收音好差 但後者聽歌音色好似一般
想問下巴打推介邊隻 感謝

買囉 我最後應該買z1r sony 現金卷到期

買咩色？

我試左SS同CU，應該都SS多，CU感覺warm啲，不過立立地，SS清脆啲，我聽樂器rock野多，正路要warm啲，但係CU又立立地，所以樂爭扎。

黑好似係兩者之間

Ect有 無折咁解

出面都無折

網店add 到cart

E-earphone 仲有

可以上網買e-ear 有web shop

姐係 度身訂造耳模既耳機 有無邊間公司推介

想問下在坐各位係咪用手機直推？
朋友最近比咗對UM30 Pro 我玩，用緊s10+原裝player播flac/wav使咪浪費咗？

哩度既Ching多數都係用DAP的，浪唔浪費就取決於你聽唔聽到個分別喇，咁當然你要比人毒你既，哩度都好多人幫到你

budget?

我入左500 pro

感覺仲好過800s

想senn記出隻800pro

想問下拎綫改2.5頭邊間好？ 無研究 感謝🙏

sony條金寶線有無巴打有評價
用緊ZX507+M7

同m7 比較如何？

唔同味 我當初轉M7 507太沖動
一直都聽開senn記耳筒

而家sp1000 加 3.5 ie 500 pro 其實好夠聽 對耳好舒服 聽幾個鐘一路做野都無攰

遲吓出街try try先

500pro 係咪冇跟4.4線，btw我諗800s都係concern佢有4.4（用緊黑磚）

唔係兩隻都係監聽耳機？

想要啲襟聽耳機

800唔係無得換線？

800s

想買對final b series做後備，大家有無心得邊對睇玩

我鍾意b1 但好難推

係咪可以用 acoustune隻arc 73？ 都係pentaconn ear

想用手機聽吓係咪B3好啲，平時聽歌用黑磚z1r

b2好似最易推 一粒全頻ba

要試味 隻隻牌子都唔同味

新手入坑，想試呢個package點睇

出去自己試吓啱唔啱自己，試埋其他牌子，帶埋張SD card出去，Sony dap要開個folder “music”先認到的。

建議試埋黑磚，貴千幾但如果唔要串流嘅話聲好好多

用得dap你地係咪一定唔會用串流黎聽歌

我自己唔會

我唔會，你試埋黑磚，不過一買返去會怪怪地，run in左會爭好遠

你試下先 我自己麻麻 已賣

我就5千 另一半2千左右

Player值得投資，有一日你想換好啲既IEM,推唔郁先換player就後悔。

想問下你地用Mora買歌點俾錢？

webmoney/amazon pay

建議上800s, 800s平身預左你玩平衡, 比較future proof
或者可以試埋ie 400/500 pro
800直推好難服待

同金磚對比係輕d

各位好，想請救下最近入手左ath r70x，player打算入手fiio m9，r70x阻抗有470ohm，有冇話有邊款耳擴推介會比較易推

點解唔買Silver4 轉頭 其實我覺得最好應該係dd個粒 夠細粒

佢哩粒野講到好勁咁咪試吓囉，係有少少唔同既，唔知係佢既材料影響定乜，用住先。

唔該晒

藍色舊野咩名？ 幾錢？

呢舊唔係轉頭咁簡單

咁係咩黎？

應該係同雙頭龍既原理一樣

同埋巴打可以免費換L版

Z1r 用黑磚 想問下係唔係要開high gain 推，都叫推得郁？

要開high gain

推得ok,我用一本volume都ok,不過你用過電磁爐或者巨磚嘅話會發現真係有啲分別

其實我覺得黑磚推用原裝線個中頻好似拉唔起因為z1r 有小小v型調音

用緊crystal cable,中高頻同埋速度感都幾大改善

我知呀，買嗰陣個店員有同我講，到時出左就攞返去換，L頭就加$100

我諗住買隻黎夾ccdd

我嗰條係ccc

crystal cable Cantabile?

係，之前半價買

絕咗版好耐

可以做dac
咁就可以照用串流

我用moov down落機聽

mora 都唔齊
想搵嘅專輯都無

邊度買線好？

搵咩歌

鋼鍊fa ost 專輯

400/500pro都諗緊 800s稍為有少少over budget，反正我部dap冇2.5/4.4mm

800難推？如果pioneer xdp-100r有冇希望？

未得閒出去試住

你試吓search佢啲op ed,其中有一兩首係larc en ciel的，我有

夠竟用萬零蚊買dap 耳機但又聽動畫歌係咩心態？

做乜鳩

條友問人聽動漫歌駛咩用貴機 但自己就想聽鋼鍊OST 咁算唔算動漫歌

想買呢隻

上日亞有無？

我有啲歌上mora搵得320 AAC 連16 bit flac都無， 都唔知點解

我都係，但係有時想聽都會照買

試下搵埋レコチョク mysound同eonkyo 都係冇就冇計/買碟

NW 507推唔推到Z1R,定一定要上黑磚

黑磚都係勉強，利申未用過507

上得多連登，加少少系列睇下睇下就睇到z1r

我係本身想買justear,但試咗z1r之後返唔到轉頭，就改咗入手z1r

800難推過400/500pro
400/500 pro 用單端都已經好好聽

我有just ear 想買埋z1r

想知507定黑磚好，未買，黑磚叉電入歌會唔會好麻煩，個頭唔係type c

我無507答唔到你

黑磚 小墨菊二揀一啦

叉電幾日一次，入歌個幾月一次，我又覺得ok

如果真係想用大法dap，核電又唔會有機會出街叉電，係屋企用多條wmport 線 唔會煩好多，再者，用dap唔會介意入歌聽好啲
利申：手持黑磚/

本身諗緊下對係啲旗艦動圈，宜家聽落成set西裝都唔錯，有啲興趣添

係咪會攞埋3.5頭嘅推力？

唔係 因為4.4有接地 但2.5無接地要借3.5做接地

巴打用緊邊隻Just ear?

要睇個盒仔入面有冇駁
有可能純粹係用個3.5加固
入面乜都冇駁

學到野
我一開始轉玩平衡就用4.4mm

之前試過直插同用PW哩舊野，個背景黑啲同有power啲。

我以為4.4 2.5 都一樣四pin +-+- 無GND

4.4係trrrs 5極 原本設計可以接地 2.5係trrs4極 但有無焊接地又另一件事

Listening

係黑咗，但係唔知點解低音強化埋

我都唔明點解，不過佢勁得來又唔會cover其他野

利申：SP2000

有咩驅使想買埋Z1R
淨係試聽過吓Z1R, 雖然都幾鐘意, 但長遠都係鐘意監聽音色
到宜家都未抽到時間出去試Just ear Monitor
btw, 好似好多人都講香港d Just ear demo都煲壞晒

最近買咗部cd消磁機 消一消磁再rip 但講真唔係幾聽得出分別 反而消條耳機線有好大效果 等別係高頻清晰左 整體線條感強左 三百蚊值得投資

唔知買咩好 但又有d sony 現金卷

大陸已經開賣第二代just ear...香港睇嚟暫時冇份

我 kann cube
想入sp2000 cu.... 念念不忘

用黑磚用埋sony music center 入歌先最方便
幫你搵埋tag 搵埋cd cover

Good呀,個music Center都算OK正

所謂第二代係用全硬模果隻？

Yes....

有得用stream?

Ak可以用Spotify,Moov,Tidal等等，不過我都係自己入歌

邊度仲有舊版spiral dot

巴打咩價位入 （唔洗開鋪名）
我都有d心思思放左部1000入2000

索六萬

同師兄你1000用邊隻機套？2000送嗰個包淨個角同啲料好閪，仲要唔係好啱位

最近入手左對dt990pro, 屋企電腦用多
想問下有冇amp好介紹

係未真係有人買

國仁

國仁好似無買 其實佢好似鐘意ak聲多d 反而艾域有黑磚

但以我所知係有人買索六萬 因為實在真係好方便

唔係信仰先買方便係邊？

有冇人用過 aroma A100夾黑磚，想試吓推z1r會唔會推得好啲

會推爆喎...

咁有無話加咩好啲

係未人地送？
打手一個

有啲唔係寫正價喎

一部機過唔洗諗點搞電同過機線 而且又拎到出街

sp2000好似出左兩款套
上ect個網睇睇 不過都柒柒地 好貴

用左ak70mk2 2年幾,心思思想換機,試過Cowon p2 mkii,個EQ令我好深印象..但聽左幾首歌就開始耳仔痛
都有試過sa700 同 sp2000,分析力和細緻度都幾好,仲有冇其他DAP推薦下試下

耳機用緊64 trio

國仁拍片張檯有一部，我以為係佢嘅添
我以為係玩大耳牛果D先會買
牛乸咁重正常應該唔會攞出街掛

應該sony之前借比佢 因為我記得佢得se100同grand beat 係買sp1000同sp2000 係同ect長借

搭飛機或者新幹線先見真章 好似fitear老細同van nuys老細都係拎住搭飛機同新幹線

首先要有個秘書幫你托上飛機

其實點解啲線咁以咁柒貴
好似做水魚咁

我覺得綫係真係有啲貴，寧願升級曬其他嘢先

Fitear老細無秘書 成間fitear 10條友都唔知有無 好似得8個 佢原本話買唔同dap 用黎工作用 最後自己拎咗去玩 到玩夠或者再買咗新野先放公司

比鬼佬呃好過比香港人呃
成日覺得所謂D香港牌子嘅線同大陸淘寶DIY線都係果卷原線
同樣材料人地賣400，香港牌子貼個嘜頭就賣2,000

利申：ier-z1r果條原線都唔差，無乜理由換

有無link?

台灣都係啦
咩pw賣千幾二三千

carousell 都見到

點解線咁貴 其實好多時同佢開發成本有關 因為開發一條新線 要用好多時間去試芯數 絞數 焊錫既唔同組合 仲未計有d專門做線既廠會直頭自己開發基線

我以前先得買條貴既線 不如買多隻機好過
但後來先覺得買咁多機唔換線 隻隻可能只有80-90分 倒不如買少d機 買條貴線 專攻1-2隻機 但嗰一兩隻做到100分

無錯，一條線既價值在於佢能夠提升幾多，但係player都要有返咁上下既

用緊Pioneer XDP-100R但係好似唔係幾夠推力，有冇啲咩好amp推介？

金磚

最後入手507+m7，入門玩住先

咁都係入門

想當年我入門係幾嚿水um1

如果係玩head fi同唔玩國產野，ZX507真係算係入門級，難道A55先算？咁你覺得點先算入門？

當年我第一次接觸IEM係Shure E2G，嗰陣器材無咁貴的，而且選擇唔多。

電話+ im50

買507不如買黑磚
兩者差好遠

Sorry,507加M7對我來講真係好入面，相信好多師兄應該同我一樣諗法

由iphone 原廠耳機轉nx7 pro
一聽果刻好似發現新大陸咁
算係我既啟蒙耳機
不過聽耐又爬左好多文對耳機認識多左
依家想升級

nx7 pro人聲好前好清 bass有人話唔夠但我ok
聽kpop jpop一流

本身諗住黑磚+z1R,不過比好多人屌，岩岩入坑玩咁貴，以後想升級我就大撚鑊

一去就去到盡
不過咁嘅價錢係玩味道風格
萬一唔啱就嘥曬

屋企人前幾日都入左部507 有機會試下先

其實有能力嘅話一步到位最好，入門再慢慢升級其實晒得仲多錢

magni

Nuarl n6 pro
Anker Soundcore Liberty 2 Pro
Jabra elite 75t
有冇師兄推薦下邊款好?或者其它款?

507+m7點
我諗住507/黑磚+m7/m9

岩岩先入完D歌，現家試緊咩setting岩自己，玩到出新黑磚先換

如果budget ok的話就黑磚，IEM的話試埋其他牌子，M9個價位都有好多選擇。

等你報告

黑磚果個價位係咪黑磚已經最好

性能上唔係 口味就睇個人

七千幾唔用支那機仲有咩揀

無

記錯 仲有cowon

唔係國產野，應該係，如果國產的話，上下多一兩千，仲有n6ii,paw 600,哩兩部我無試過，但係好多ching推介，你出去試吓，或者sa700,哩部我試過，分析力都唔錯，但係聲比較薄，反應慢左啲。

我鍾意se100多過sa700

如果我買轉插我會叫creator幫我整條silver 4雙頭龍

其實佢普通silver 4轉插都係好似千頭 好過買pw個粒

creator silver 4線聲底其實係點，有啲想試

中性 細節出 但d野好有力量感

而家黑磚同SA700 價錢都差梗啲

計原價 m11 pro ss 屌打
計二手 四千蚊屌得過

如果你哩3個option就緊係金磚啦

Z1r 夾n6ii

Fiio 得數字靚有咩用

唔洗一日一次，如果返放工聽，兩日一次啦

如果我用SP2000可能係半日一差

我返工放工搭車夾埋兩個幾鐘，佢官方數據播16/44.1，開到80，可以捱7-8個鐘，我好多都係24/96同有DSD，開到50-60，兩日叉一次，數據正確

想問aya 條線換labkable wisteria 8芯好唔好?

唔建議labkable

點解？

點解唔建議呢個brand?有d想入佢哋天龍座

以前既銷售手法有d問題
同埋佢d線多數都好快變色氧化，萬元級既線都係
我估好多都唔係litz結構（可能係調音/成本問題啦）
我就覺得貴夾唔抵，大把牌子都未輪到佢

咁2500內有咩好推介

會唔會係因為佢哋煲左線嘅關係？ 見佢哋話出廠前用部機煲廿四個鐘等於500個鐘

唔關事
除非佢真係落水煲

我冇聽過aya
但可以試下漢聲 ,oc studio ,pw ,effect audio
等其他巴打推薦

只係用過原裝條006

007 008都唔差

依兩條夾aya好？

我無aya 答你唔到但我夾我兩隻fitear 依個價位算唔差

想問下師兄你係點夾法？
用緊335想低音線條感出啲

507+m7 d聲好似好緊咁，係咪有咩setting
已經係flac 檔

原本係咁，因為特別強化低頻，有少少cover左其他頻，同M7都暗暗地，所以有好緊既感覺

煲下先 如果一開始會聲有D焗 但本身zx500 d 聲 都係焗焗地

你有幾多budget?

試吓開high gain?

開high gain唔會改變原本既特性

T01?

想4000以內

我鍾意E01多D 但得3.5同唔知夠唔夠力水推z1r

3.5唸都唔洗唸

但E01夠推fw10000 同a8000 但未試過z1r

夾到335既低音線我真係諗唔到

想問sony 個LDAC技術係點
如果買一pair有 LDAC 既player 同耳機，係咪真係會好過普通bluetooth
定係其實只係gimmick野

係咪未係煲開？

原來係咁

可能我見識少姐 同我fitear一係用原廠一係用creator

008停咗產？上網search 唔見有

地區限定 只係賣比支那

咁不了，得閒上熊仔試007b 先

Creator真係貴到試都唔敢試

只講bitrate, aptx-hd 去到576 kbit/s, LDAC去到990kbps, 數據頻寬有分別
但係! LDAC唔係劃死行990kbps, 會330/660/990三個Option, 有的仆街廠可能因為想減少干擾, 淨係行到330/660就話自己LDAC
不過你玩藍芽都要睇接收得好唔好, 多唔多干擾

華為/hiby都仲有隻HWA(LDHC), 理論上好少少 "該技術允許通過速度最高達 900kbit/s 的藍牙連接傳輸 24bit/96kHz 的串流音頻（也稱高解像度音頻）[2]。相較LDAC會先把原始音訊進行升/降頻到 24bit/96kHz 的模式，LHDC則可依照原始取樣率輸出，減少SRC過程的延遲。[3] [4] 相較於其他藍牙音頻標準，HWA聯盟態度較為開放，只需要是符合性能指標等方面的要求，即可使用LHDC，並且這個認證並不需要付費[5]。"

間間廠都整d "獨家"野
hi-res、LDAC、K2、APTX
逼人一買就買哂全套

Creator一買就要silver 4我都想，但係而家變左燶閪Jackson

K2未聽過
hi-res真係逼人買佢個金標, 不過有個統一standard幾好
aptx都係高通買人地技術番黎死煲爛煲, android手機9成都有
LDAC Sony整完出黎free俾人用算係咁, 所以普及都ok快, 而家都越黎越多, 起碼的廠唔使買高通個aptx先, 算係咁
如果講bitrate, 其實hiby有隻叫UAT, 上到1.2Mbps, 仲高的, 不過冇咩廠用
以前邊個爭贏制式邊個就賺大錢架啦, 而家全部玩開源/免費, 咪睇下邊間最多廠用

條銅線都好聲

Silver 4 成萬二蚊攪唔惦
有哩個閒錢真係寧願買多對其他機玩下

可能唔夾N8,試過好焗

佢未出個時比我條試驗品我試玩 夾just ear 幾好聲 唔知佢之後有無轉調音

我覺得條emotion夾絕動鐵應該好啲，佢谷到隻圈過勁。

N8 本身bass勁 但如果夾近1-2年出既日系單圈就唔錯

未試過唔知

近兩年日系單圈我個腦得final a8000同JVC fw10000

因為聽講現金價1萬搞掂 而且隻野有D難搞夾機同線 夾得唔好會好似有D空虛感 因為佢個高音太通透

咁佢冧得好快

仲有tz700
但a8000同fw10000個三頻分怖有D似 但表達方式唔同

難玩而且ect 野好快跌價 加上市場環境唔好

岩岩新買

煲番一星期先LA

依樣咪就係我地講緊個情況 買多隻機同買條貴線既分別

好似番左批64
仲等緊既巴打係咪好心急

Tz700真係連邊度有得試都唔知

日本內銷

巴打有冇試過pw satan? 諗住遲下出去試

要俾啲時間電容

有一派人話（貴）線可以將本來80分嘅耳機提升到90分，但你再買多幾對可能都係得85分，變咗對對都半桶水
但我心理關口真係過唔到買萬元線

換耳機只會換到口味，但係唔會因為換左會好聽啲，只會啱唔啱自己，但係換線，係可以提升你手上既耳機質素。
線有貴有平，我買條漢聲之前，我上左ccd,ccdd,1960s,tri-silver(嗰刻諗唔起條silver 4好彩），每一條都貴過條kimera,但係唔啱口味就係唔啱，最接近就係1960s，但係夾落去太爆，最後試kimera覺得舒服啲就入了。

我就係用緊z1r黑磚諗緊之後買咩，咁覺上未推盡可以換DAP或者加amp,又想買第二對例如A8000仙女inear justear返嚟轉吓口味

依個情況我會買dap

我都同意
正常都係鐘意個口味先買，你叫牛河強行變佢做肉醬意粉都唔係路
最煩係落到鋪好難試咁耐，多數講完budget 佢地都會俾哂近你講嗰個錢/over嘅嘢你試，試多兩試唔啱我就會好想逃走

唔要国磚嘅好似淨係得六萬磚呢個選擇

如非必要都唔會想拎amp，都係試下換player好啲
個人認為Inear 除咗sd3外都無伏

煲下聽慣左就ok

無所謂架，試左就要買咩，上次我試隻FIR M5,試左廿秒放低

我上次試a8000 好快就放低...因為想買但無錢

今日試咗，聲底好清，分析力幾好，中高頻好正但係低音少咗啲，試咗幾對唯一有一對覺得可能好過z1r,但都係太貴無買

換埋條ccdd 或者cdd 夾sony機就不得了 似大耳牛隻z1r

要加三皮，用返自己條CCC頂住檔

我睇好ECT代理啲嘢好快會減價，低過一萬就考慮入A8000

快嫁啦 我差隻a8000 線同dap 已經準備好 但想買咗z1r先 你個隻煲咗幾耐先開聲？

我無特別煲但覺得用咗六七十啲聲先開啲，而家三百幾

sony d野得要煲得耐 ex1000 金寶線 dap 都係要幾百粒鐘

黑磚都係啱啱到佢official講嘅200粒鐘

見過有人724煲1個月200粒鐘 痴q線

會唔會燒，我順其自然用算

應該唔會燒 但電會有機會損耗咗 同隻耳機有機會煲壞

用緊trio 配satan, D低頻回得幾快幾爽

係我面皮薄
M5我都聽咗，覺得好刺激，唔係難聽，但又睇唔透點解賣到兩萬幾
仲成個系列都哪來的勇氣咁，特別係m3

佢係幾多絞？線身軟唔軟？

有錢人

8絞,線身幾軟

四皮幾

佢仲有部sp2000 大戶黎

你

頂

我z1r真係入門級

Z1R唔算入門啦，我之前有試過，不過唔係我杯茶

數少咗好多

我淨係見你講過哩啲，淨係哩幾樣都吊打

仲有咩

唔該巴打

新手報到

真係那來的勇氣

EM9配Satan, 音場大左一個碼，分離度大左

吹奏完一輪應該可以開始跳樓價
反而清潔iem個盒仔我又幾有興趣

final A8000幾時跳樓

又咁講，早買早享受
而且出唔到街有新機聽都係樂事

一日返工放工頂晒龍咪聽粒幾鐘，要幾耐先煲到200粒鐘

我用咗接近半年

右耳舒服，左耳帶到痛

啱啱拎cm?

想問inear sd2 電話推唔推得郁

唔夠用

請教有冇邊間舖係黃或者冇咁藍，成皮嘢唔想畀藍店

睇翻DAP 1萬蚊呢個價位
用ier-z1r呢D高電阻耳機黎講 M15真係打撚哂

n6ii 同qa390都比輪到m15啦

請問各位大佬，你地幾耐會買一隻耳機？一部DAP會用幾耐？

有錢咪買....那有錢

買左新就賣舊，當租

試過可以

link?

另外我見R Studio facebook都有，但係好少嘢賣

有冇link

724咁煲一星期都五百以上啦

一個月

半放棄狀態， 之前SEND Email 比代理 ， 話我只3月頭至係美國寄過來sosad

得線賣
而且間鋪細
試得唔舒服

我嗰隻因為打錯名contact唔到我，踩上去問先知到咗

你上佢facebook都碌到八月五嗰日就有

咁奇怪? 我訂嗰陣留名留手機 你冇留到手機?

有留晒，但係話對唔到名call唔到，其他就唔知喇

thx

咁戇邊間?好心佢見號碼都打俾人先啦

定64嗰邊搞錯了sosad

我睇間鋪張單就無打錯嘅，可能係代理定64搞錯掛

咁真係好sad

N6ii A01 定T01?
QA390檯機黎喎

頭先買咗a8000

Rich

咁我忍手唔買住，btw說好的買z1r呢

G持

佢好快會買

唔買住啦 a8000夾得好 真係好正

隻m7 左耳帶極都唔舒服頂

夾膽機好正

試吓左右大細耳膠，鴛鴦大水你邊塞得入過頭或者塞唔入，我帶universal都係咁

一萬連SPKM都買唔到啦屌

拎上手勁似make 1

唔好再引我

你上面番說話，我都講過一次

Qa390都係dap 索六萬都係dap 只係佢地唔係portable

transportable

兩兄弟都好撚正 把人聲正過z1r

chord mojo唔好？

如果買部好啲嘅DAP 有冇邊部好推薦

出街用攞多舊野又唔方便，無話好唔好，係自己啱唔啱聽。
你話你窮極都有個預算，如果無預算就SP2000,N8,KENN CUBE等等

Jed,另一對係咩

Mark 1呀

是咪無得賣了

聽聞係

執左幾錢 我都想買隻二手

點解可以咁快收皮

巴打點夾隻a8000
想知個低頻同空氣感比z1r爭幾遠

暫時金磚同原裝先 遲d有錢的話夾隻膽amp同純銀線

低頻就一定z1r 好 空氣感似靜電單元 表達方式同z1r 唔同 z1r 係追求空間感 a8000 係通透度

感覺金磚就咁推a8000通透但有啲薄聲
聽開334啲暖聲有啲唔慣
而家諗緊a8000 pmx z1r差唔多價位揀一隻入
有justear入z1r好似不智

我都有just ear 所以睇你咩歌路 不過a8000應該好玩過z1r

出咗好耐啦 18年10月尾出 我第一日買同埋佢返一水

IEM 係未唔啱聽古典樂, 管弦樂???

z1r同justear唔同聲, 低頻同音場

其實兩隻個調音方向係有d相似 但z1r感覺上硬d

有冇巴絲有幫襯開嘅小店
用緊嗰條線磨損得好犀利
依家直頭冇聲
想整條線
用緊UE 900s有換過線

如果無預算就SP2000

我得make 1 好想玩a8000

有預算直接索六萬唔先煩

唔買都試下啦 試試下就會比錢嫁啦

係咪送final條C106 4.4頭
不過我覺得呢條線插balance好難夾機

Try try 64 audio fourte

本身a8000都係難夾線 用錯線就無咗本身超通透高音 所以原線已經幾好 當然純銀會更好

三皮

聽Symphony，要分析力高，通透，全頻都要好，所以唔會平。

全頻反而有少少v型都唔緊要 但動態同爆發力一定要好

置於價錢 平有平機好貴有貴機好 唔一定貴機聽symphony 平機聽動漫 ie800或者xelento 都可以聽symphony

咁無budget緊係介紹好野啦，3皮都未到頂不過就唔啱聽ACG囉，太貴喇

Ie 500 pro 真心正 分析力音場好高

個樣真心柒

仲有rk01都唔差 但太平我拎黎聽acg算

其實唔錯 我覺得好戴過ie800

其實你地會點comment AirPods pro?

係 又輕又細條綫都好 如果佢係金屬殼會靚仔d

只求方便 我都有用 睇片打機用 聽歌就不了

金屬殼就唔係依個價錢同聲 但個頭pentaconn ear 搞到換線有d煩

連IE800/Xelento 都已經算係平機，世界變

我第一日就買左 之後越改就越弱

如果用3皮同6-7千比較 咁佢相對上係算平 但價錢黎計佢算中價機 平個D我既睇法係2-3千左右 1-2千係入門

市面上得兩條線係用pentaconn ear

原來係咁，不過我老婆用來聽收音機最多

ie800s 係未差唔多

咁你用林寶黎比，BBA都算好平。
成千先入門，咁幾百蚊既叫咩？垃圾？

都真係可以咁講

唔至Acoustune 加pentaconn自家都有幾條啦

detail please 我都想睇下有咩線可以換

Acoustune ARC72/73
pentaconn 自家純銀同鍍銀

其實1,000都入唔到門
值得討論嘅起碼3,500，sony m7，jvc fw1800之類

唔計大陸野

T9ie應該都得

有無人覺得 800 800s 仲柒

Ie40 pro, final e series?

ie40pro趺到790好抵玩

我試過兩三間t9ie Demo 唔鍾意 好攰 好埋身

但戴感真係超舒服

Rai Penta? 自己用緊黎聽classical
戴得好舒服

同xelento比邊隻好啲

Hs1695ti既聽感如何）

至於輸入端子方面，Mojo 共設有 Micro USB、3.5mm 同軸及標準光纖輸入端子，前兩者最高支援 32bit/768kHz PCM 訊號輸入，而後者則最高支援 24bit/192kHz

無分別
但聽人講chord 用usb 會「好聲d」

覺得似街邊20蚊買到嗰啲 夠晒低調

用iphone推聽apple music, $1000-1500有冇推薦？最好分析力高啲

舒服過z1r少少，m7本身我覺得好舒服

預多啲五千內大把選擇
一千不如聽airpods

會唔會太準確

原來有巴打早過我
仲要真係叫佢加大budget

新手想入手部dap
Fiio m9聽講性價高
唔知泥個價位仲有咩選擇
用緊campfire orion

国磚不鳥

Ching 有冇得推介下

加多幾百ZX300好過，fiio 除咗M11 pro ss叫做得幾好之外其餘都，不過都係果句，有得揀嘅話，国磚不鳥

唔該ching
如果有得用moov果d有冇推介

突發! 64出左A18s，有冇巴絲有興趣？

onkyo啲機都ok,但唔sure而家幾錢

應該都好難搵到新機 平平地千零兩千都有二手嘅

如果做cm都唔舒服過公模 咁唔駛做cm啦

D記見過仲有granbeat

Fiio不了

Fiio m9點解人地話性價比高，因為佢既硬件對比同一grade既高一班，但係只係數據上，如果哩個價位，真係執部ZX300好過，而且campfire一向易推。

但係你會短期內upgrade耳機，唔要國磚的話，就真係要上多一級去黑磚。

明白曬

但係just ear相對好似做得唔係好fit?定係因為佢係短管....我成日都要開頭調整一排先左右平衡到🤔

聽過人地話索尼大法下，黑磚/金磚推返m7/m9/z1r係最好，因為同一間廠又諗過度過
如果推其他牌子旗艦會出事，真唔真？
利申用緊jvc耳機，因為呢個理由唔敢買黑磚

都好多人話金磚推唔好z1r tim
咪又係有人買金磚夾

自己聽感先係最緊要

真係慘，兩皮野買部DAP 都推唔好

其實推唔推到，同夾唔夾要分開來講，首先要推得到，或盡推，portable的話，你買部kenn cube去推，但係聲未必會好，金磚推力有限，配Z1R，可能出來效果係最好，畢竟大法用大法器材去調音係好正常，當然又要推得好好要夾，我諗索6萬或者電磁爐最好。

至於，最貴DAP可唔可以推得好最貴耳機，哩樣唔係必然，我有黑磚同SP2000,耳機多數用N8，無可否認，SP2000推得到同推得好過黑磚，另外一隻FITEAR UNIVERSAL,用SP2000推得到，但係出來效果比黑磚差，所以我FITEAR配黑磚，N8配SP2000。

以上都係個人觀感，最緊要係信自己耳仔，唔係人人一樣。

隻耳機第一日要開到85-90先夠聲，現家開到70就夠
晚晚返屋企煲佢真係有用

M7?

係現家D聲鬆返好多

鐵應該唔多要煲

咁部dap呢

開到70
我都係ZX507+ M7(4.4mm) 淨開high gain 開到廿幾都覺得好大聲
DAP照佢咁講播過200個鐘以上就順

我同你一樣，但要開到70，你新買係咪咁

有冇人試過neoco呢個牌子嘅線，啱啱喺fb見到香港牌子
（有錢嘅話都係想買返CCDD/CDD嚟夾)

隻A8000 一開聲插4.4聽 高頻又刺又衝 搞到D聲好似炒埋一碟咁
轉返3.5煲左廿零個鐘
而家插返4.4聽又好似好好多
唔知係咪煲左耳仔

個個都a8000

zx300唔用4.4=垃圾

應該係你聽慣左

佢一開始有d拆 煲咗好d final 話好似要煲150-200粒鐘

我想問下如果插頭氧化可以點搞？

無得點搞 最多搽兩下神油

新嗰隻Fir audio好似唔係好掂...代理好似試緊水溫但係冇乜人理

所以話佢根本就overlap 左....聽落根本就係64既聲底....不過我個人覺得最大問題係佢呢三隻野外殼設計真係好核突...完全唔似High end 野....同埋ECT呢期好似真係唔係好掂.... lyra 都執埋

我無留意lyra執咗,幾時嘅事？

啱啱😅佢Facebook page有公告

用消毒火酒卒左幾野
D啡色氧化物仲係度，但係轉個插頭已經無斷聲
唔知叫唔叫有效

Fir 會出cm,咁就可以迴避個殼嘅問題
我就成日同美國廠好緣淺

Lyra同ECT其實唔知咩關係，少少打手但又有講埋其他代理，就係無Soundwave

我對佢黃色粒apex有興趣多啲

Intellitech

其實佢話停編輯部
但又話情況許可會攪PAF
唔明點操作到

因為佢都唔係一間獨立公司

原來係本是同根生

其實好早已經知...以前星際頂樓最大嗰間鋪頭（而家專賣相機配件多嗰間）好似曾經係DMA嘅鋪頭跟住無端端變咗ECT嘅show room...

要攪PAF主辦一定唔會用ECT DMA個名
咁Lyra停哂其他嘢，一年齋攪一次展，彈出又彈入咁少少攪笑

I see.
我年資淺, dma對我嚟講一直同一個位
不過DMA同ECT好耐之前都覺得佢地有路，我都唔知點解

我好耐以前試過喺DMA買嘢直情兜口兜面問個sales佢哋係咪即係ECT...佢話網上傳言千祈唔好信

出CM都唔屌佢啦，做多隻A18S好過，隻M5真係唔掂，又係刷數據之作，可能我部野推唔掂啦

Btw,一早返工搭車聽泉水姐姐好心酸，唔知點解

咁應該用3.5定4.4煲

氧化咗就無得搞 唔轉聲就可以 不過佢多數係甩咗d鍍金

4.4 大力少少煲佢好d 但我覺得a8000夾機比煲機更重要 我個隻未煲開高音都無衝無尖

sp1000m
依家豐澤做緊特價加贈品比原價平左一半

不過sp1000m音染好勁, 好重味精
唔係人人啱聽

係，都真係差唔多錢
攪多兩攪FIR應該會俾代理當棄子
同200蚊清一次耳機服務都好貴

定係因為要返工所以傷感

又唔係直接等於嘅
DMA都有Sony賣

只可以話係關係非淺

唯一有興趣真係佢部吸耳屎機
耳機就不了 個頭又要玩自家頭 但自己品牌又唔係紅或者超有特色 你話fitear咁本身係玩特色調音 無另一個選擇就話玩得起自家頭

我都等緊部機有得賣
我平平貴貴幾對耳機全部洗一次都成千，咁我不如自己買部機，同埋總覺得有衛生問題
Fitear 已經孤兒咁，FIR應該係連朋友都無嘅孤兒

如果有金屬網嗰啲耳機嘴點樣清佢舊嘢都清到？

Fitear 唔算孤兒好多線廠都有fitear頭 brise , effect ,pw 個d都有 反而JH ipx a2hd個d就真係孤兒

ect賣貴一大節
而且有怪聲都唔會換
話有聲出就無問題

呢度係咪冇人傾藍芽耳機? 冇既我出返去先

隔離post幫到你

係試嗰陣未必有得試咁
因為唔係每一間有轉插，下次已經打算自備

Ipx 同jh真係唔知咩廠先有，同應該一世都無walk-in